{
  "id_query": "21650945",
  "total": 17655,
  "total_current": 200,
  "max_score": 104.9783,
  "origin_question": "Thấy mấy ông qtv nói có hỗ trợ.trả trước 0đ.đến lúc làm hồ sơ thì bên ngân hàng tài chính k duyệt.t chả.hiểu bên tgdd làmbăn kiểu gì",
  "hits": [
    {
      "score": 25.94035,
      "id": "30998973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình nhân viên làm hồ sơ trả góp tới mấy giờ vậy ạ??",
      "answer": "Chào chị,Nhân viên làm hồ sơ trả góp đến 21h chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.736443,
      "id": "18707527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e làm hồ sơ bên HD Saigon máy ip6 32g dk k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ có phải anh đang quan tâm đến công ty tài chính HD SaiSon không anh, nếu đúng thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính HD SaiSon được ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chi tiết gói lãi suất phù hợp cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.12967,
      "id": "28771322",
      "field_search": "question",
      "question": "có nợ xấu bên mấy ngân hàng khác,chỉ có bên hdSaigon thỳ tốt vậy có được mua trã góp k,đưa trước 10% có được k.",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp với công ty tài chính HD Saison được ạ.  Tuy nhiên công ty tài chính  HD Saison không hỗ trợ tư vấn online, nên anh vui lòng mang giấy tờ ghé trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được tư vấn.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.139671,
      "id": "22744035",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần làm hồ sơ online mà sao k thấy ai gọi lại hết vậy ad nói 30 phút mà xxxx343233",
      "answer": "Chào anh Cường,Bên em đã tiếp nhận thông tin và sẽ liên hệ hỗ trợ trong vòng 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.988935,
      "id": "22742781",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần hỗ trợ làm hồ sơ online ak xxxx343233",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em đã nhận được thông tin số điện thoại của anh và sẽ có nhân viên hỗ trợ anh trong 30 phút nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.738365,
      "id": "26172740",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại e đang góp ngân hàng tài  chính FE như vậy e có thể tiếp tục mua thêm sản phẩm từ ngân hàng tài chính FE ko",
      "answer": "Chào anh Dễ!Dạ với trường hợp của anh thì vẫn được, nhưng tỉ lệ duyệt sẽ không cao phụ thuộc vào công ty tài chính, tốt nhất sau 3 tháng nha anh. Anh có thể góp với công ty khác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.29218,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.22084,
      "id": "22571594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm,Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm",
      "answer": "Chào anh Nếu các giấy tờ của anh xác thực và rõ ràng thì cơ hội của anh được tham gia làm hồ sơ trả góp là rất cao anh nha, do đó thì anh không cần quá lo lắng đâu anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.18882,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.897076,
      "id": "22763985",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt làm hồ sơ online trước rồi qua hôm sau e nhận hàng đc k ak",
      "answer": "Chào anh,Vâng anh có thể cho em xin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online, khi nào hồ sơ được duyệt thì bên em em sẽ gọi đến anh, anh có thể ra siêu thị đối chiếu hồ sơ và nhận sản phẩm anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.388702,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.356384,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.32241,
      "id": "24480674",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. Bên Tgdd có thay pin chính hãng cho iphon 6 kg?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có dịch vụ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.159504,
      "id": "23230629",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang vay bên ngân hàng  FE dờ e có mua trả góp bên ngân hàng khác dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.060804,
      "id": "23521191",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sử dụng thẻ tín dụng bên FE,  vaqyj hồ sơ có duyệt đc k ạk?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn còn tùy vào công ty tài chính đó chị nha. Chị vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.823704,
      "id": "27745249",
      "field_search": "question",
      "question": "Công ty tài chính làm việc tới mấy giờ ad.",
      "answer": "Dạ chào chị,Dạ công ty tài chính làm việc đến 21h ạ. Nếu mình có nhu cầu mua trả góp thì vui lòng đến trước 21h để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67956,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.088377,
      "id": "25676730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đang vay bên ngân hàng thì có thể mua dt trả gop đuoc k ạh",
      "answer": "Chào anh,Anh đang vay tiền thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang vay tiền ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.837912,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.70322,
      "id": "23976585",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp bên FE CREDIT rồi. Bây giờ mua trả góp tiếp có cần phải làm & duyệt hồ sơ nữa không ?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vẫn phải làm hồ sơ để được công ty tài chính duyệt lại từ đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.6525,
      "id": "20921339",
      "field_search": "question",
      "question": "Sap máy e vào fb zalo bật loa ngoài lên nói bên kia ko nghe thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.646954,
      "id": "20463737",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sao bên cửa hàng khác 7,945k mà bên tgdd vẫn 8.990 nhỉ. Đều là hàng chính hãng cả.",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra, chống bán phá giá anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.529263,
      "id": "22554977",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjnh lam cty. Có thẻ ngân hang bidv bên tgdd có hỗ tro tra gop mỗi tháng trừ tiền trong thẻ luôn ko?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ tín dụng anh nhé, anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể vui lòng mang các giấy tờ ra siêu thị để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trực tiếp giúp anh mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.38749,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.308832,
      "id": "31342074",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang nợ xấu bên cty tài chính FE credit có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính Home Credit để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.097.000₫ (30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.500₫ (6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.044483,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.986708,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.888767,
      "id": "19315416",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trả góp cần báo cho ng nhà biết k?",
      "answer": "Chào anh, Anh làm hồ sơ trả góp bên em công ty tài chính sẽ xin số điện thoại gia đình gọi về xác nhận thông tin anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.662416,
      "id": "28906106",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có thay mặt kính ip6 không vậy? lúc trước mình mua máy ở tgdd",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.658478,
      "id": "26161395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hồ sơ duyệt mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại, hồ sơ trả góp duyệt trong vòng 24 giờ. Anh vui lòng thông tin thêm về độ tuổi, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe, có thể kèm theo hoá đơn điện/cáp/nước/nét của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất đến anh. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.589685,
      "id": "19236845",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp bên fe củng nhiều hồ sơ rồi. còn 2 tháng nửa là hết hồ sơ. chưa có nợ xấu lần nào. cho hỏi mình mua góp đk bên fe nửa thì có duyệt ko vậy, mình mún mua máy này. admin tư vấn giúp với",
      "answer": "Chào anh. Với trường hợp anh đã từng tham gia góp với bên Fe credit thì với lần tham gia tiếp theo thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ không cao đó anh. Anh cũng có thể cho em xin thông tin thêm giấy tờ mà anh hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất của công ty Homecredit cũng được đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.589108,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi hiện tại e đang góp bên ngân hàng khác!giờ e muốn góp tiếp thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.521654,
      "id": "30311850",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bên mình có hỗ trợ phụ kiện gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ khi mua sản phẩm này, hãng có kèm theo Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.50983,
      "id": "26147816",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước 10% thì tỉ lệ duyệt hồ sơ trả góp của e có cao k ạ.nếu đc thì sáng mai e ra siêu thị tgdd gần nhất để làm hồ sơ ạ,và e có đủ giấy tờ là cmnd với sổ hk bản gốc ạ mong đc ad phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định ạ, mong anh thông cảm, nếu như hồ sơ mình hợp lệ thì công ty tài chính sẽ duyệt cho anh nhé, anh yên tâm anh nha, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.415146,
      "id": "19246440",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang vay tiền bên fe giờ mua  góp bên ngân hàng khác dc ko ạ",
      "answer": "Chào anhAnh  đang vay tiền bên công ty FeCredit giờ mua góp bên ngân hàng khác được bình thường ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34897,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.301376,
      "id": "21986555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone tại cửa hàng thì nhân viên bên bạn có hỗ trợ tạo tài khoản iCloud và Apple ID không hay mình phải tự tạo ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ giúp chị tạo tài khoản luôn chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.29403,
      "id": "20396322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6.. viettel hỗ trỡ trả góp 0% mà bên này ko có..thik mua tgdd..nhưng nhìn viettel lại thấy hơn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ mỗi bên có mỗi chính sách kinh doanh và bán sản phẩm riêng anh nhé, việc này em rất tiếc và anh thông cảm anh nha, tuy nhiên việc trả góp thì công ty tài chính mới là nơi quyết định đưa ra chính sách trả góp như thế nào anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.276781,
      "id": "27063062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe thì làm hồ sơ có cần xác minh về gia đình ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thường thì trả góp công ty tài chính cần liên hệ gia đình để xác minh đó anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.204992,
      "id": "27831526",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài cứ rụt rịch bo bên phải kiểu như bị hở. đổi 3 lần rồi mà vẫn bị đòi đổi nữa thì nv bảo là không hỗ trợ giữ máy 10 ngày đưa hãng kiểm tra, Sau này không mua hàng bên tgdd nữa vì hàng không chất lượng mà nv thì nói ngang ngang. Đòi đổi dòng khác thì bắt mất 20%.",
      "answer": "Chào anh  Dạ. Thegioididong.com rất xin lỗi về những sự cố mình gặp phải.  Và em rất hiểu cảm giác của  mình ạ.  Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.152416,
      "id": "19609970",
      "field_search": "question",
      "question": "trước em có mua 1 sản phẩm trả góp bên home credit em đã hoàn thành hợp đồng giờ em muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì có cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu không ạ        ",
      "answer": "Chào anhTrước anh có mua 1 sản phẩm trả góp với công ty HomeCredit  đã hoàn thành hợp đồng giờ anh muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì vẫn cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.113792,
      "id": "25548119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng bên tgdd là chưa active đúng k ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em là nguyên seal anh nhé nên anh yên tâm ạ. Nếu anh quan tâm vui lòng anh cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094604,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.012857,
      "id": "23823344",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32G trả trước 0đ,thời gian 12 tháng,vậy mình cần những gì để làm hồ sơ vậy adm",
      "answer": "Chào chị Hiện máy Iphone 6 32GB  Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, chị có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu chị có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987206,
      "id": "26779179",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã đến làm hồ sơ . Đã rớt  Khó quá",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính anh nha , bên em không có thông tin ạ , anh có thể đăng ký mua góp với công ty khác được đó ạ , anh bị rớt với công ty nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987206,
      "id": "25850696",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trã góp trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì thời gian làm hồ sơ trả góp sẽ từ 30 đến 4 giờ đó chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872517,
      "id": "25253496",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã gửi hồ sơ đky mua trả góp nhưg ko thấy phản hồi, xxxx368263,Đã gửi hồ sơ đky mua trả góp nhưg ko thấy phản hồi, xxxx368263",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại không biết anh đăng ký lâu chưa ạ, bên em sẽ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ trong vòng 24h anh ạ, và để được hỗ trợ nhanh hơn anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở em sẽ kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.77661,
      "id": "23975274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi lam hồ sơ onlne hoàn tất  xong có phãi mang hồ sơ gốc lên đó nữa k.",
      "answer": "Chào anh Phong,Nếu anh được duyệt hồ sơ online thành công thì vẫn phải mang bản gốc ra siêu thị để đối chiếu và nhận sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.763374,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.71856,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.675365,
      "id": "32218768",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang tính Mua trả góp mà thấy cửa hàng bên cạnh nhà lại hết sản phẩm thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu vậy anh có thể cho em số điện thoại và khu vực anh đang sống để bên em chuyển hàng về giúp anh trả góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674149,
      "id": "21165669",
      "field_search": "question",
      "question": "Các a.c QTV cho e hỏi, e có hồ sơ trả góp bên cty mình. Mà hiện tại hồ sơ của e đang góp cho 1 điện thoại. Vậy e có thể góp thêm 1 điện thoại nữa được ko ạ?  E cám ơn",
      "answer": "Chào anh Liêm,Trường hợp của anh, anh vẫn có thể tham gia góp tiếp được nha anh! Tuy nhiên, anh nên tham khảo góp qua công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang góp để đảm bảo tỷ lệ duyệt hồ sơ nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.633133,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.624304,
      "id": "28644822",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bên tgdd còn hàng mới 100% k vậy",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com còn kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB máy Mới 100% chị nha. Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59185,
      "id": "29961645",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdđ có iphone 6tr mấy k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Với các sản phẩm iPhone mới bên em thì sản phẩm có giá thấp nhất là iPhone 6 32GB với giá bán là 7.490.000₫ anh nhé. Tuy nhiên anh cũng có thể tham khảo sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ với giá chỉ từ 5.030.000đ anh nha. Anh có thể bấm vào  để tham khảo các sản phẩm iPhone 6 32GB cũ trên toàn quốc ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50556,
      "id": "31216724",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình bị cắt thành sim nhỏ thì bên tgdd có hỗ trợ lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị lắp vào điện thoại không được thì chị có thể mang Sim ra siêu thị bên em trực tiếp rồi bên em tìm cách lắp vào cho chị nhé, bên em có hỗ trợ miễn phí nên chị an tâm ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.501343,
      "id": "19417466",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp làm hồ sơ nào nhanh nhất thế ad",
      "answer": "Chào anh! Trả góp thì làm hồ sơ của công ty tài chính FECredit có thủ tục đơn giản nhất. Còn thời gian duyêt hồ sơ thì tối đa 24h nếu làm online. Còn ra siêu thị thì  tối đa 3- 4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.451828,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.390507,
      "id": "21829234",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp bằng CMND và gplx có cần xác minh bên gia đình hay tai chính gì k",
      "answer": "Chào anh !  Khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc công ty tài chính sẽ xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.388107,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.374632,
      "id": "22161911",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có chương trình thu cũ đổi mới không bạn, lúc trước mình đọc trên web thấy có mà ko biết còn ko?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com bên em không có chương trình này chị nha, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.354935,
      "id": "20104829",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi e muốn mua góp thì hồ sơ cần những gì ạ. Và trả trước bao nhiêu ạ. Em 18 tuổi !!!",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này để mua trả góp chị cần phải đủ 20-60 tuổi và chị cần có một số giấy tờ như CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu),... để làm hồ sơ chị nhé. Rất tiếc hiện tại thì chị vẫn chưa đủ tuổi nên chị chưa tham gia mua trả góp được ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên chị có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.338903,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.315718,
      "id": "27762912",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn hạ ios11.4 xuống 11.3 bên mình có hỗ trợ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là IOS hện tại thì không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.310051,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.309383,
      "id": "17829488",
      "field_search": "question",
      "question": "Chước e có làm trả góp rồi giờ Cmnd gốc bị mất . Vậy giờ có làm hồ sơ mới có được k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu CMND của anh bị mất thì anh không đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân từ đủ 20-60 tuổi đủ các giấy tờ cần thiết đến siêu thị để làm thủ tục đứng tên sản phẩm giúp anh nhé. Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.200565,
      "id": "19204288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, sao mình đăng ký trả góp trả trước 0đ thì bên tgdd có gọi lại và báo là chuẩn bị đầy đủ giấy tờ là mua được . Chỉ cần ra tgdd xét duyệt nữa là được. Nhưng ad thì nói là ko có hỗ trợ trả trước 0đ là sao.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha anh. Nếu hồ sơ được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.165525,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.138529,
      "id": "19215315",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua cái này...nhưng làm hồ sơ cần giấy tờ gì và có gọi đt về ng thân để xác minh hay k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn mua trả góp thì phải cung cấp số điện thoại người thân chị nha, có gọi về người thân đó chị ơi, Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.072746,
      "id": "19247404",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi mua trả trước 0 đồng đến tại tgdd luôn thì xét duyệt hồ sơ bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh. Thời gian xét duyệt hồ sơ trực tiếp tại Siêu thị Thegioididong.com sẽ khoảng từ 30-1h hơn anh nhé. Anh có thể mang theo giấy tờ đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ tốt hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.045673,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01475,
      "id": "29216294",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt 6 32g , làm hồ sơ sao a",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.004414,
      "id": "18206346",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên qtv còn hàng đổi trả ip6 32GB k ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó ạ. Nhưng chỉ có hàng tại 1 số siêu thị. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.956922,
      "id": "22057619",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios11 xuống 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy đến siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.939089,
      "id": "25232880",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd có thể giúp mh tạo cái iturn vào cửa hàng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ anh tạo tài khoản ạ, anh yên tâm bên em sẽ tận tình hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.934378,
      "id": "24995850",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muong dt iphone 6 ma hồ sơ em đang nợ  ngân hàng 21000 nua vay em co dc  mua cha gop dc ko vat",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể làm hồ sơ mua góp anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.892444,
      "id": "23619822",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước e mới mua điện thoại Iphone 6 32GB bên mình. E muốn copy tin nhắn từ máy cũ sang thì bên mình có hỗ trợ copy cho e được k",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ giúp mình ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.891806,
      "id": "21877374",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ ios 11 xuống 10.3 k ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ cấp điện thoại nên không thể hỗ trợ chị được ạ. Ngoài ra hãng có thể sẽ từ chối bảo hành nếu máy có lỗi do người dùng can thiệp vào hệ thống máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.853761,
      "id": "19251690",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đến TGDD làm thủ tục và nhận máy thôi hay phải đến cty tài chính gì đó nữa ạ? Ư",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh chỉ cần đến siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục, sẽ có nhân viên của Công ty tài chính ở đó hỗ trợ anh nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787922,
      "id": "25172697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên Tgdd đã có chương trình hỗ trợ thay pin ip6 cũ chưa ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có chương trình này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.744947,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.742201,
      "id": "25308062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mk tài khoản iCloud bên ip6 rồi giờ e muốn đăng nhập tài khoản iCloud bên ipad qua ip đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn phải đăng xuất tài khoản iCloud trên máy ra thì mới có thể đăng nhập tài khoản mới vào được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72881,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.619863,
      "id": "22428973",
      "field_search": "question",
      "question": "Một hồ sơ có mua đc 2 sản phẩm k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Chị có thể mua trả góp 2 sản phẩm qua gói trả góp của công ty tài chính ACS tại DienmayXANH.com chị nhé. Các công ty tài chính khác rất tiếc sẽ không được hổ trợ ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.603328,
      "id": "21524838",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em đang dùng ip 6 bản 32 gb. Em dùng mes và zalo gọi thoại thì được, gọi video thì nhìn thấy hình nhưng người bên kia không nghe thấy em nói gì. Em cắm tai nghe vào thì người bên kia nghe được. Mong ad giúp em",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật các ứng dụng cần sử dụng lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584761,
      "id": "18735818",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không ai gọi làm hồ sơ ủa góp cho em vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì sẽ có nhân viên hỗ trợ liên lạc sớm nhất anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580932,
      "id": "24148122",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước e mua cái điện thoại nokia 3 trăm mấy được giảm giá mấy chục ngàn á. Mấy chị nói là khách hàng thân thiết gì á. Giờ e muốn mua iphone 6 thì có được giảm giá k ạ. Nếu giảm được gì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp Khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ cụ thể Giảm giá khi mua iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.575775,
      "id": "30388969",
      "field_search": "question",
      "question": "-CMND hơi kém còn tất cả đủ có làm hồ sơ trả góp không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) yêu cầu phải rõ hình chữ và số anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548468,
      "id": "26568892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cả 1 tỉnh không có lấy cửa hàng nào còn iphone 6 32g cả mà giảm giá online... chả hiểu tgdd làm ăn kiểu gì",
      "answer": "Chào anh,Anh thông cảm do khu vực đó đã tạm hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào và Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.541446,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501747,
      "id": "18159672",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi. Ở tgdd có bẻ được tài khoản icloud k ạ",
      "answer": "Chào anh DượngHiện tại thì với việc bẻ khóa thì bên em không hỗ trợ anh thông cảm anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.482374,
      "id": "21935392",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi, em làm hồ sơ vay bên fecredit nhưng HS bị từ chối, giờ em muốn mua trả góp đt iPhone 6 32g dk không? Em có cmnn và sổ hk",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thông tin trên giấy tờ của anh đã xác thực chưa sau đó thì hẵng làm hồ sơ trả góp anh nha, anh vẫn có thể làm hồ sơ trả góp với công ty tài chính khác như HomeCredit  anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.47386,
      "id": "24173895",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv, cho em hỏi tí, là bên hệ thống của mình có hỗ trợ làm lại sim viettel không ạ ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ làm lại sim Viettel chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.469681,
      "id": "20742233",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi Mình mới mua máy sao mình nói chuyện bên kia k nghe v? Giúp mình với",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin thông tin rõ hơn là anh không nghe được bên kia như thế nào ạ, không biết anh đã bật âm lượng lên mức to nhất chưa ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.423827,
      "id": "31482145",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ shop cho hỏi ,máy tôi 6plus kiểu máy là mgaa2vn/a mua từ rất lâu r 16Gb , giờ có tính hàng lỗi thời k  ? Tại lúc đấy mua tận 16-17tr giờ thấy mấy con  này có 6-7tr ))",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm của anh nói lỗi thời cũng không hẵn vì sản phẩm IPhone hiếm khi lỗi thời lắm anh an tâm anh nha, nếu  máy còn dùng tốt và đáp ứng nhu cầu của anh thì anh cứ dùng thoải mái, còn nếu máy không còn đáp ứng nhu cầu của anh  nữa thì anh có thể cân nhắc  mua sản phẩm mới anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.380058,
      "id": "19084766",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bên FBT có chính hãng như bên này không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com và FPT là hai hệ thống khác nhau nên bên em không có Thông tin của bên kia anh nha. Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh iPhone 6 32GB rồi ạ. Anh có thể tham khảo thêm Sản phẩm khác trên trag Thegioididong.com để mua hàng thuận tiện hơn nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.35945,
      "id": "22013911",
      "field_search": "question",
      "question": "e có làm 1 cái dt chả góp rồi . bh e bị mất BLX muốn  lấy hồ sơ cũ làm 1 cái nữa dc k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc phải làm lại hồ sơ mới chứ không dùng được hồ sơ cũ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.302229,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.293656,
      "id": "21801431",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có hỗ trợ copy dữ liệu từ máy cũ qua máy mới ko nhỉ?!",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra nếu hỗ trợ được thì bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.289505,
      "id": "18281656",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, ngày 22.4 mình làm thủ tục trả góp máy ip6 32gb cty tài chính FE, hồ sơ duyệt ok nhưng chờ tgdd vì chưa có máy, hôm nay tgdd liên hệ thông báo có máy và gọi e lên nhận máy. Do có việc nên em chưa nhận được nên tgdd có thể giữ máy cho e đến khi nào ạ?. Em ở khu vưc bến cát, bình dương ạ.",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này anh có thể liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ chính xác hơn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.26635,
      "id": "18216164",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bạn có pin ip6 chính hãng ko",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh pin Iphone chính hãng anh nhé. Anh có thể liên hệ đến Hãng để tìm mua xem sao anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.260328,
      "id": "21831094",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hỗ trợ thay màn hình ko qtv mình mua máy ở f.p.t",
      "answer": "Chào anh.Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nhé, nếu anh muốn thay màn hình anh vui lòng liên hệ hãng giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.235472,
      "id": "23529298",
      "field_search": "question",
      "question": "taficho e hỏi buổi tối khoảng 19h30 có làm hồ sơ trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tài,Buổi tối 19h30 vẫn có nhân viên của công ty tài chính làm việc ở Thegioididong.com hỗ trợ anh mua trả góp ạ, đến 21h mới nghỉ ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.229422,
      "id": "21717584",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho e hỏi là bên thế giới di dộng thì đóng tiền trả góp vào buổi tối được k qtv. buổi tối e qua thấy cửa hàng mở nhưng k biết có đóng trả góp được hay k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com có thu tiền trả góp vào buối tối anh nha. Anh vui lòng đến trước 10h tối để được hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.199183,
      "id": "20384202",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bên mình là máy zin hay là máy lướt vậy. Sao thấy bên 360 bản 64g rẻ hơn cả bên mình 32g nhưng vẫn muốn ủng hộ tgdd nên thắc mắc quá QTV.",
      "answer": "Chào anh Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Còn việc bản 64Gb lúc cuối giảm giá mạnh là do chính sách kinh doanh của hãng đưa ra và bên em cũng ngừng kinh doanh bản 64Gb rồi anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140947,
      "id": "20641754",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước đây e có mua hàng ở đmx... Mọi thông tin có cần làm lại khi mua bên mình ko ạ..???",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này thì nếu chị muốn mua trả góp tiếp thì chị phải đăng kí làm lại hợp đồng trả góp từ đầu nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.137831,
      "id": "23608500",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi muốn mua góp ngân hàng HD GaiGon thì phải trả trước bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không có thông tin về các gói lãi suất của HDSAISON nên không tư vấn giúp anh được. Anh có thể mang giấy tờ ra siêu thị để nhân viên trực tiếp hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.100922,
      "id": "20055450",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên có gói tra trc 10% sao bên tgdd k có v",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 10% nếu anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện. Không biết anh có đủ không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.075608,
      "id": "18736293",
      "field_search": "question",
      "question": "Chán không ai liên hệ làm hồ sơ đợi khuya mới điện thoại chắc",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ em rất tiếc về sự chậm trễ này, em đã chuyển lại thông tin đến bộ phận chuyên trách, anh đợi thêm một thời gian nữa anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.007616,
      "id": "22711037",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã vay trả góp 2 ngân hàng là fe và hd mỏi bên mới dc 2 tháng giờ muốn vay ngân hàng khác dc ko ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia thêm HomeCredit nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.985442,
      "id": "19657518",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi la bên mình có hỗ trợ vệ sinh màn hình bị dính bụi vào bên trong k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ vệ sinh màn hình bị dính bụi bên trong anh nhé. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.955558,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.942253,
      "id": "21677335",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi chút , sao bên thegioididong lại không có hệ thống bán trả góp của ngân hàng acs vậy",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại Thegioididong.com hiện không còn cộng tác với ACS nữa ạ, nếu anh muốn trả góp với công ty tài chính ACS anh có thể đến siêu thị Điện Máy XANH anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.907318,
      "id": "25032254",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước e có mua trả góp bên fe. GIỜ e muốn mua bên fe lại thì có cần hồ sơ nửa không qtv.",
      "answer": "Chào anh,Anh cần làm lại hồ sơ mới cho công ty tài chính FE Credit anh nhé, Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.835874,
      "id": "29065632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em muốn mua trả góp làm hồ sơ mất bao lâu",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị làm hồ sơ trực tiếp tại cửa hàng thì tương đối nhanh chóng chị nhé, có thể trong vòng 1 tiếng ạ. Còn nếu chị làm thủ tục online thì sẽ thuận tiện hơn tuy nhiên thời gian xét duyệt hồ sơ từ 4 tiếng đến tối đa là 24 tiếng chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.797207,
      "id": "26068422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có tra cứu đc đơn hàng trc mình đã mua con iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mình vui lòng liên hệ tổng đài Thegioididong.com 1800.1060 (miễn phí cước) để được hỗ trợ  kiểm tra chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.788781,
      "id": "26707946",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim em mua chưa đăng kí. Bây giờ em muốn đăng kí chính chủ thì bên anh có hỗ trợ đăng kí hok ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì Thegioididong.com không hỗ trợ đăng kí thông tin sim chính chủ anh ạ, anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.772612,
      "id": "26689954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tí bên mk có kết hợp vs ngân hàng acs để cho mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, rất tiết hiện tại sản phẩm em kiểm tra thì không thấy có ngân hàng ACS hỗ trợ thanh toán khi mua hàng ạ, mong anh thông cảm và chọn ngân hàng khác giúp em ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752261,
      "id": "18765291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu hồ sơ duyệt được thì có thể mua 6s đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu hồ sơ trả góp của anh được duyệt thành công thì anh có thể nhận máy ngay được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.750475,
      "id": "17687232",
      "field_search": "question",
      "question": "@Đức Duy: Thấy ai cũng nói chưa có hàng mà @@",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại có khá nhiều siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB bạn nhé. Bạn có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.748275,
      "id": "31164189",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bn có hỗ trợ độ trái táo phát sáng cho iphone 5s k",
      "answer": "Chào anh.Dạ Thegioididong.com không hỗ trợ độ sản phẩm anh nha, mong anh thông cảm,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.699875,
      "id": "28409078",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi bên mình có hàng 99% k ad?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có hàng 99% anh nha. Tuy nhiên bên em có bán máy Điện thoại iPhone 6 32GB CŨ anh nhé. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.695909,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.684565,
      "id": "20112086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30%thì mua ngân hàng HD sài gòn dk k z",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không còn hỗ trợ duyệt online với HDSaiSon nữa, nên không thể tính được số tiền chính xác và cụ thể cho anh được, vì vậy anh vui lòng ghé trực tiếp siêu thị để được phục vụ một cách tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6482525,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.612989,
      "id": "20112113",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30%thì mua ngân hàng HD sài gòn dk k z",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HDSaiSon anh vui lòng ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.603152,
      "id": "18342465",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho mình hỏi : máy iphone do nhà cung cấp viettel 27.0  nghĩa là gì ạ...? do bên vettel phân phối hả...máy mình  có \" kiểu máy :MQ3E2VN/A \" có phải hàng ở thị trường VN không ạ..thank",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với thông tin bạn cung cấp về do nhà cung cấp Viettel 27.0 chưa có thông tin chính xác cụ thể  nên không thể thông tin cho bạn được mong bạn thông cảm sự bất  tiện này.Còn về kiểu máy bạn cung cấp là VN/A thì điện thoại iPhone bạn sử dụng được phân phối tại thị trường Việt Nam bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600905,
      "id": "20247260",
      "field_search": "question",
      "question": "Như vậy nếu muốn mua online để giảm 1tr thì mình phải có sẵn 7990k trong tài khoản ngân hàng đúng không?",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, vì chương trình giảm 1.000.000đ chỉ hỗ trợ khi chị thanh toán bằng thẻ Master card thôi ạ, nên khi thanh toán thì thẻ của chị phải đủ 7.990.000đ trong tài khoản nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.57052,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.566085,
      "id": "17706313",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã đặt cọc trc 500k iphone 6 32gb màu vàng đồng tại siêu thị TGDD Phan Thiết....vậy bây giờ em có thể làm hồ sơ trả góp được chưa QTV....01692987892",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.37% trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý, anh có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.524985,
      "id": "29964862",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua thẻ tín dụng có ưu đãi gì so với Cty tài chính ah",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị góp qua thẻ tín dụng thì chị sẽ không cần phải làm hồ sơ chị nha, chị đang có thẻ tín dụng của ngân hàng nào và loại thẻ gì để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.513835,
      "id": "24782119",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang mua 1 máy trả góp 99% tại 1 cửa hàng khác..nhưng gần đây máy bị lỗi. em muốn hoàn trả lại máy kia và mua trả góp bên tgdd thì cần làm những thủ tục gì ạ? em trả góp bên FE",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm của anh không mua tại Thegioididong không hỗ trợ đổi trả giúp anh được ạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.509001,
      "id": "27123589",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s bên thegioididong có mấy màu ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng có giá 12.490.000đ chị nhé. Mong chị chia sẽ thêm về địa điểm chị muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.507726,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.462558,
      "id": "21650747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh làm việc kiểu gì mà điện thoại mobiistar lai z1 của tui nửa tháng rồi chưa thay màn hình xong",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, chị vui lòng cung cấp giúp em số điện thoại chị gửi máy sửa chữa cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459415,
      "id": "29638790",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB gold mới chính hãng bên Nguyễn Kin giá có 6.790.000đ, sao TGDD bán mắc quá vậy",
      "answer": "Chào anhDạ mỗi bên cung cấp sản phẩm đều có chính sách khuyến mãi củng như hậu mãi khác nhau nên giá củng sẽ khác nhau anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388573,
      "id": "26647698",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu xám bên tgdd bà rịa còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc bên em không có kinh doanh iPhone 6 32GB màu xám nha anh, chỉ còn màu vàng đồng nha anh, tại địa chỉ 267A Đường CMT8, KP 5, P.Phước Hiệp, Thị xã Bà Rịa, Bà Rịa - Vũng Tàu có hàng nha anh. Nếu được, thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ đặt hàng cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.385893,
      "id": "22072730",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có tạo miễn phí tài khoản icloud cho iphone không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ có ạ bên mình có hỗ trợ tạo cho khách bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ tạo cho bạn nha lưu ý bên mình chỉ tạo giúp cho bạn còn khi đăng nhập trên máy bạn phải tự đăng nhập vào bên mình không hỗ trợ đăng nhập giúp bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.377116,
      "id": "27736369",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Lúc trước tôi có mua trả góp của ngân hàng FE.  Giờ mua trả góp lại máy khác.  Chọn ngân hàng Fe luôn thì có cần kiểm tra lại thông tin hay gọi ĐT cho người thân của tôi ko",
      "answer": "Chào anh,Lần này mua trả góp thì vẫn xét duyệt lại từ đầu ạ. Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.369187,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.356229,
      "id": "28522421",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ cho em vào tiền máy đc không anh Và thế giới bên mình mấy giờ làm việc vậy",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào tiền máy được anh nha. Thegioididong.com làm việc từ 8h đến 22h hàng ngày anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3328085,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.323899,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.318844,
      "id": "23740804",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ? ,Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.30882,
      "id": "19634308",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra hồ sơ online để mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chịEm chưa hiểu ý chị lắm ạ chị đã mua trả góp Online rồi muốn kiểm tra lại thông tin hay chưa đăng kí ạ vui lòng thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.252314,
      "id": "21488338",
      "field_search": "question",
      "question": "PHiên qtv tư vấn giúp e bên tgdd còn ip6 32 gb màu xám k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com hiện tại không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Xám ạ. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.237307,
      "id": "29894039",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi TGDD, bên mình có bán pin của IPhone 6 k?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.224966,
      "id": "19247994",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên tgdd có hợp tác với viễn thông A xả hàng IPhone 5 , 6 ko ạ? Tại e thấy có người đăng như vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em không có chương trình hợp tác với VienthongA chị nha, chị có thể cung cấp link cụ thể chị đọc được để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.198952,
      "id": "26359828",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có hỗ trợ mở khóa icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên mật khẩu Icloud thay hay như thế nào để bên mình kiểm tra hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.187489,
      "id": "18610195",
      "field_search": "question",
      "question": "chả biết hàng chính hảng hay gì nữa. lỗi liên tục đi bảo hành cả 5 lần ko hết.  đổi máy mới thì nv khó chịu ko cho. hàng chính hãng mà dổm kiểu đó. quá thất vọng",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc với trường hợp của chị chị vui lòng cho em biết chính xác số điện thoại để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.178236,
      "id": "20108096",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có phải là hàng chính hãng Apple k vậy qtv",
      "answer": "Điện thoại của bạn là điện thoại chính hãng Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158995,
      "id": "18561328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy iphone 6 trên bán là kiểu mấy nào ah ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các dòng iphone bên mình đang kinh doanh sẽ có kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151219,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14101,
      "id": "20550845",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDD TPHCM còn bán iPhone 6 32GB phiên bản màu đen không?. Nếu có thì bên chi nhánh nào bán?",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh iphone-6-32gb-gold bản màu đen, chỉ có màu vàng ạ. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.130451,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120154,
      "id": "18562727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp thì có cần phải xét duyệt hồ sơ hay không vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ phải xét duyệt hồ sơ của anh ạ. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.088434,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.040161,
      "id": "26949789",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên minh con hàng ip5  k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm IPHONE 5 chị nha. Mình vui lòng tham khảo sản phẩm khác tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.015634,
      "id": "21530536",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới này thì lúc ktra tài khoản xem còn bao nhiêu tiền máy e mỗi lúc ra 1 kiểu khác nhau. Ví dụ e vừa ktra ra 5000đ thì vài giây sau ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi sim hay máy ạ?",
      "answer": "Dạ máy e không đky dịch vụ gì của nhà mạng ạ. E ktra thì giây trước là 15000đ chẳng hạn nhưng ngay sau đó ktra lại liên tiếp nhiều lần thì mỗi lần lại ra một kết quả khác nhau ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.982086,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.974489,
      "id": "19843126",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua iphone 6 32G . nhưng e có giấy tờ là chứng minh bằng lái dc ko ạ ! Nhưng mình nợ xấu bên Homecredit có làm ngân hàng nào khác dc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có CMND , bằng lái xe anh nên dùng thêm Hóa đơn điện để tham gia với công ty FECredit để lãi suất phù hợp hơn anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.945288,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.937215,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.917893,
      "id": "25767912",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua máy ss j5 bên tgdd giờ cũng hơn 1nam r. minh muốn bán lại có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc, bên em chỉ hỗ trợ thu lại máy (mới, mua tại bên em) trong vòng 12 tháng (kể từ ngày mua) ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.908101,
      "id": "22780562",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ của người khác nhưng mình đi mua được k ạ ? E muốn trả góp đt ip 6 32g gói trả trước 50% và trả góp 8 tháng  ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này ai đứng tên hồ sơ thì người đó cần ra siêu thị để đăng ký chị nha, còn đóng tiền hàng tháng thì chị đi đóng vẫn được chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.855401,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820564,
      "id": "21061065",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng còn iphone6s 16gb k ak?",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Hiện tại phiên bản 16GB bên em đã ngừng kinh doanh, bên em hiện chỉ có thôi ạ, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ,Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8072,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804118,
      "id": "27861246",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp bên FE k đc thì mình trả góp bên Home đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị mua trả góp bên FECredit không được thì hiện giờ vẫn có thể tiếp tục trả góp với HomeCredit nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.795519,
      "id": "28890176",
      "field_search": "question",
      "question": "Miếng dán hình quả táo bên trong hộp máy dùng để làm gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em chưa hiểu thông tin anh đang thắc mắc ạ. Anh có thể thông tin chính xác về vấn đề anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.789333,
      "id": "27732454",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios 11.4 xuống 11.3.3 ko Ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại IOS không hỗ trợ hạ cấp IOS bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7760515,
      "id": "27561516",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới đặt hàng bên tgdd OK vậy trong vòng 48h mình ra lấy phải K ad ơi!",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng sản phẩm thành công thì anh có thể ra Thegioididong.com nơi anh đã đặt hàng để nhận hàng sản phẩm trong 48 giờ đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.773391,
      "id": "24910685",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có 6plus ko sao mk tìm ko thấy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 Plus ngừng kinh doanh vui lòng anh chọn sản phẩm khác nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766535,
      "id": "30269251",
      "field_search": "question",
      "question": "Không bt bên mình có hỗ trợ thay vỏ ip6 không ạ?? Hàng em mua ở tgdđ nhé! Thas",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ điện thoại anh nha, anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nếu được nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.759717,
      "id": "21898274",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qa đt rồi ng khác có thể lên lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Người khác không đến lấy máy cho chị được nha. Sau khi được duyệt thì chị phải là người mang giấy tờ đến siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu lần 2 là có thể nhận máy về nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.738965,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.718642,
      "id": "17496602",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng khác 25/3 đã có hàng rồi mà. Sao bên mình lâu thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này rất tiếc em không có thông tin ạ, tại Thegioididong.com thì máy có hàng từ 1-7/4 và khi tham gia đặt cọc trước sẽ được tặng Phiếu Mua Hàng 300.000đ và có Cơ hội trúng xe SH150i 2017 tại Hà Nội, Đà Nẵng đó anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.715306,
      "id": "23053383",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy phí hồ sơ là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Làm hồ sơ trả góp thì không tính phí chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.710045,
      "id": "27443608",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại bên mình có mấy mau.de biết đặt mua",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699117,
      "id": "24255867",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ra cửa hàg tgdd không thấy bày bán mấy con này vậy ad. Hay đặt hàng mới có",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì có thể anh đã đến siêu thị đang hết hàng đấy ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.663725,
      "id": "18186471",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv . Mình muốn đặt hàng mua online ip6 32g. Chuong trình có hỗ trợ gì ko",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi mua sản phẩm này thic hịc sẽ nhận được khuyến mãi ",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}